啱啱講咗一句 令到全家都安靜晒

：我
：媽

：今個月家用呢
：（我喺銀包攞咗＄5000出嚟） 攞去洗啦臭雞

？

Nice play

okay nice

1/10分
反省下

Thank you for sharing.

人地三萬蚊過夜
伯母就五千蚊過月

重作喇

Nice

成間屋都知你係咩呀，臭雞！

叻

Readeded

Readededed

咁你咪

5000包你老母算抵

雞子

都係零分.jpg

係咪以為自己好型 仲要咁多on9 正評

你阿媽有畀你屌?

幽默感呢家野....

正評班人係咪無撚腦 樓主咁撚低質
唔撚係笑得出阿

( Show Blocked User - 喂_啊希 )

都幾低質
睇到都覺得尷尬

我出$10000 ，包起伯母一個月

細個你問呀媽拎學費 佢會唔會咁西？

老母係雞已經唔光彩啦，唔講以為收左你$5000要入房幫你含，仲周街唱以為巧威威

畀正評果d唔該出黎認左佢 block鳩晒你地

唔講咁多

做乜撚野....

老母 我爸爸呢

on9當有趣

用10秒睇樓主咁尷尬
不如我用個半鐘睇套周星馳既戲仲好
收手啦樓主

咁低質都咁多正皮

雖然衰仔 但我笑左

我唔爭氣 笑左

佢跑得快過光速

troll

連登真多小學雞

唔明個笑點係邊

小學畢業未

我比多你一千, 但係咩都無講

我仲以為係咩高汁野，原來又係啲on 9 當有趣

你老母得撚咗罪你

國家主席都上連登開post

樓主自認雞仔 仲想人講咩？

笑左，不過恥笑緊樓主老母係雞

閱ed

咁你咪即係son of the ?

無人想知你老母做雞

我琴日係青樓見到你嚄

緊係靜晒啦 比人星左兩巴
洗唔洗介紹耳鼻喉科醫生

你搵到你親生爸爸未，今日點團圓

咁樓主老母又的確係臭雞

long time no see

話自己係隻臭雞生出嚟嘅都好笑

唉...屌你老母

閱

後續呢？

個三萬蚊係咪三萬円🤔🤔

Respect please

你係阿希？

比啲正評呃左入黎

樓主老母的確係雞，屌過

講下笑都唔得
班連仔真係